樓上成日揼揼揼 投訴都無用 想反擊應該點做?

如果用本書隔住用槌仔向天花打會唔會傳到聲

上淘寶買個震樓神器屌爆佢老母

Btw都係果句，用得就預左殺一千自損七百

買震樓神器

用共震喇叭得唔得

我未食藥㗎 我未食藥㗎 ！！

著羽絨開冷氣向上吹，有幾凍就開幾凍。

買佢樓上個單位 然後日日揼